[Kpop] 臉紅的思春期 12月22香港演唱會討論區

日期：2017年12月22日
地點：旺角麥花臣場館
時間：20:00
門票售價：HK$980/HK$680

座位表：

就快開Show喇
好想聽 나만 안되는 연애

記得果陣有唔少巴打買飛架
冇人睇臉紅？

留名

今晚MAMA佢地都好似有黎

有啊，尋日已經到左香港
智英仲走去買曲奇餅

唔知會唔會有表演？會唱邊首呢

MAMA呢啲邀請得就多數有獎
但有冇歌唱就另一回事

一條友睇

巴打邊行

有冇H行既巴打

II

我都係一條友睇

幾經掙扎決定單機去

唔怕啦
一個人睇演唱會先係最好
買位易買, 同埋話就話有個伴, 但其實冇咩作用, 基本上都係各有各睇
唯一可以擔心就係睇完冇人可以傾
所以就開左呢個post

單機EE

單機GG

講番先，我KK

Hi

今日MMA攞左個Top10獎
都係豬豬地肉架喇...
不過表演得分半鐘會唔會少左啲

top10佢地值得攞有突
成段

但唱Some做陣耳機應該有問題

殘巴

想睇,仲有無飛賣

680冇哂, 980仲有
而家揀都仲有好位
揀到個II

係咪通利都有得買飛 ？
想買980

可以啊
980應該仲有少量平地位
如果唔係就得番最差(我覺得)既Yellow位

想睇不過好貴

試下等平飛
不過冬至先黎 要做節

同埋果日好多人做冬

好似得好少飛
個場係麥花臣

佢就係因為做冬所以原本7點開場而家延遲到8點先開

980 真係勁多飛賣
等下先買

張II俾我買左啦

咁遲先買既?
原本冇打算睇?

本身1516
但驚好似iu咁後悔都係快d扑鎚

btw, 睇番條片
成首Some唱到極混亂
智英唱到有啲怯怯地
智潤啲結他聲+智英把聲同後面音樂完全夾唔到

IU最後唔係買到咩?

冇
講返bolbbalgan4
佢地d歌有冇應援ga?

智英我老婆

有無人知680 仲有無得買
個場其實唔算大,唔洗前

又係你

我開買個日買左，依家等睇（前五行 ）
但唔知應援點玩

應該冇乜指定應援
但唱到呢首既0:22, 到時應該要大嗌HI

開定個post warm up下都好既

前五行咁尾機

正，我仲以為呢度無人去

咁你買到咩行

軍隊表演
有參考價值

KK
果陣心急, 見位唔錯自己接受到就去馬了

佢走左去買小熊

kk都正喎

唱You(=I)應該係最多互動

想買但應該一個睇

我都係諗住一個睇 未買飛但

單紮

機

冇所謂啦
入去享受下佢地啲live

個個都買到平地既

iTunes仲未有早排隻碟

其實係唔係應該等多一排平啲再買
唔知點解而家揀極都係yellow

唔難買啊
而家就難講啲

集思廣益尼種聲岩唱邊type歌?

12月22做冬 想睇睇唔到

公售當日買唔到

好尷尬, 食得飯黎都9點

慶幸自己冇正日做冬既習俗
求其搵日食餐飯就當做左

好想去睇
但唔想自己一條毒撚去

有咩所謂
我成日自己一個睇演唱會
就算同人睇，開show你同佢都唔會有咩交流大家都係望住個台，完場後怕冇人分享咪上來傾

唔怕喇 呢到目測有5個巴打都係單拖去
#metoo

岩岩買左飛

長期單拖睇show

試過自己一個飛去韓國睇

其實係咪無lightstick fing下的 全程開手機燈得唔得 淨係見過우주를 줄게啲人開手機燈⋯⋯

係
到時睇下應援有冇整棒

想去
邊度仲有680買

cityline就冇哂架喇
睇下有冇巴打到時唔去放比你，或者上fb捕下

好想睇

680 G行單機睇

好想睇，但係無錢。亦覺得 .. 定價有點唔抵屌。
香港開得演唱會通常都貴到HIHI , 如果唔係天命團 本命團個d ... 唔太捨得。😭

韓星黎講 680 980 算平啦WO

值唔值得就好見仁見智既
如果想淨係入場聽歌唔求靚位680其實唔貴，睇港台歌手演唱會中間價都係咁上下
再者臉紅啲歌真係首首都好聽，我好想聽live ，難得佢地來到梗係狗衝

有無巴打絲打放680

記者會 12月21號 18:30 新蒲崗mikiki地下中庭

仲有一個禮拜

有發光手帶

邊到有？

官方出？

應該係入場就送 仲有一枝水送
唔知香港有無

仲有五日

有無平飛賣

原價放臉紅的思春期演唱會門票一張

唉，有朋友因為做冬唔去演唱會
有興趣嘅巴絲請tg 我
Tg:Lopyo
$980 Red9段 b行

即係本身同人一齊去而家單拖？

我冇留意
幫唔到你Sorry

收平飛
TG:@z123789456

買三張，有一個朋友放飛機

仲有4日
日日都loop緊佢地d歌

我都係
首首都好正聽唔厭
只有我不行的戀愛同XSong

有平飛都想去

延左期

sad

尋日單野咁嚴重...好多藝人都停工
冇辦法，都有少少預計到
唯有等多陣...最怕唔知幾時搞番，要攞假

希望唔好撞其他演唱會..

我一月有衛蘭演唱會
真心希望唔好撞

sad爆

1月頭韓國演唱會

不過我估應該都個零月...場要再book過好多野要重新執過

有個page話因為智英中左流感所以要延期...
我就覺得未必係呢個原因喇...

延期之後去唔到有無得refund ?

應該有

去唔到放比我
想要680

唔知係咪我諗多左
完左首爾2場之後都唔見佢地2個po相
但又like staff同朋友既concert相既

大家好，我們是shofar-music和DSHOW H.K。
原訂在12月22日晚上8點在Macpherson Stadium舉辦的臉紅思春期的第二場演唱會“想像”香港演唱會，因為臉紅思春期的成員安智瑛因為流感，所以在此公告延期。而原定於演唱會前一日（12月21日）在Mikiki舉行的記者會亦將會取消。

對此，臉紅思春期的成員們親自表達了“對於盼望很久要見面的香港粉絲感到萬分的抱歉。希望可以儘快的恢復，並爭取在最短的時間內可以去香港和大家見面。”

shofar-music也對臉紅思春期的第二場演唱會“想像”的延期表示萬分的遺憾。再次向等到的粉絲表示真摯的愜意。遵照醫生們流感痊癒之前，要多些時間休息，公司考慮安智瑛的健康，最終決定調整演唱會的檔期，並特此公告。希望能夠儘快調整後續的時間和各位粉絲見面。

謝謝

官方都係咁講
但我都覺得唔係

無跳舞，兩丁友。
同人地成個團6,7,8條友黎，跳下唱下。
好難比較。感覺成個團黎，跳下唱下，多D人睇我會比得甘心d

咁仲有咩另外原因？

唔講啦
其實我地都唔肯定，都係9估
自己參透下

本身提早左做節
今晚又有得再做

我尋晚做左
冇得同臉紅做節

我都尋晚做左
諗住係完美安排

仲有機會

哇我臨出門口先睇到延期，好彩

係平行時空既我等緊入場

尋日主辦應該有send email比大家, 巴打miss左?

好忙啊最近，我都未入去IU post睇大家
上面個個話安智瑛無病

家陣希望佢改二月搞
一月既話來唔切攞假，遲啲都唔緊要

今日佢地都冇上SBS歌謠大戰

之前個演出名單好似有佢地

係
btw 1月10 cb

邊度有講，官方page未有消息
red diary既part 2?
咁可以等到cb埋先睇con就可以聽新歌

應該係單曲姐

正，新歌

唉，睇個款有排搞，隨時年中都未開得成
家陣話要回收哂所有票搞左退款先

咁即係下次要再搶過飛?

我估就係...
預計流程：退飛退款（呢度搞個零月）
到公佈日期重新開售（呢度又一個月）
再等到正式開場（又等個零月）

頂，下次唔知有無時間坐喺電腦前面搶飛架喎
就算有時間都未必搶到啦

經過上次經驗...搶就唔難搶既，要買到中間平地位都好易撳到
但老老實實，雖然啱啱果段時間係敏感啲，但主辦有冇計過個損失...book左場而家變相撻訂，所有野要重新來過仲要安排退款

頂 我個AA行呀

認真認為未必會重開

點解咁講？願聞其詳

唔敢亂估
不過唔知同前面巴打諗既取消原因一唔一樣
只能夠話希望多啲人支持呢隊組合
一齊爭下次演唱會飛就好喇

後援果邊話唔係取消
佢地有同主辦溝通

原來估唔係病係巴打你
你覺得大約係咩原因?

其實我地都係亂估
上個禮拜鐘鉉既事...果段時間好敏感，因為真係好巧合，難以令人唔咁樣懷疑
但之後連同公司太妍都有繼續開Show...都算係推翻左呢個可能性

唔知大家有無留意shofar_music instagram...
頭先岩岩個post
第一句Caption意思係 bol4 2nd concert 結束左
第二句就係 第二次concert in seoul and busan 全部都完滿結束了

再睇睇17號 seoul場完左果個post

第一句同第二句都只係講Seoul場結束了

呢幾句係咪代表“imagine” concert 已經全部完結哂 下年香港場無望了

其實仲有一樣 17號個post 最後都只係講左
我地31號釜山見啦 但tag就有tag #seeyou_hongkong
可能佢淨係預caption係比韓國人睇掛

希望係我地揣測太多
不過主辦啲效率真係...隔左差唔多兩星期仲未有任何公布

尋晚MBC歌謠祭
全LIVE連樂隊都係LIVE
明明22號已經有得現場聽而家就唔知要等到幾時

btw, 句"Sweet"好正

救命呀好甜

但覺唔覺得把聲有少少唔同左

唉 真係好想聽一次live

改左2月3日係九展開

又要再搶過

GG位表示gg

邊度有講？
德碩個page淨係講左退票安排
信用卡既會係番信用卡度退款
現金就要上cityline總公司度退

又要重新搶過飛

想問下買AA飛既巴絲係係現場買定上網買定團購??

2月4號凌晨飛去韓國
無緣了

上網禁到 好可惜

又要重新搶。。。希望可以搶到AA

最新Poster

幾時開賣?

韋巴

仲未知
退票退錢都有安排...得番一個月唔夠究竟搞唔搞得切...得咁少時間賣飛

我完全收唔到email佢話退錢俾我，係唔係要打去問架？

岩岩見到話下星期三

你用信用卡定現金
我都未知佢幾時退

想問下幾點開售？

更新日期
[BOLBBALGAN4 CONCERT in HONG KONG]
日期：2月3日
地點：‪九龍灣國際展貿中心展貿廳3‬
時間：晚上7:30
票價：HKD $980/$680
購票 ： 1月10日在cityline 購票通公開發售
-
-

演唱會延期
由於藝人身體不適，原定於2017年12月22日之 ‘Bolbbalgan4 Concert in Hong Kong’ 演出延遲。於Cityline購票之客戶稍後將獲全數退款。購票人士請參考以下退票安排
退票安排:
以信用咭或繳費靈購票之人仕
全額票款將被自動退回用作交易之信用卡或繳費靈帳戶內。其票款一律不以現金或支票形式退回

以現金購票之人仕
請於 2018年1月12日至2018年1月31日期間 (星期六,日及公眾假期除外)，携同 Cityline 官方節目門票於辦公時間內到 Cityline 總公司辦理退款手續

Cityline 總公司地址
香港九龍觀塘成業街 7 號寧晉中心 23 樓

辦公時間
星期一至五 上午10時至下午1時，下午2時至6時
星期六,日及公眾假期休息

以現金購票之人仕需於當天確認及簽署退款申請表格，全額票款將以現金支票形式退回, 其票款一律不以現金或劃線支票形式退回

於 2018年1月31日後申請之退款將一概不獲受理
如有任何疑問，請聯絡購票通顧客服務熱線 (852)2314 4228

信用卡呀，之前延期都有sd email俾我，但係決定退款之後就無通知過我

我都無收到email
係咪佢自動退架

有人話信用卡係六個禮拜之內會退
真心求教，要咁耐架咩？

睇咗首爾場，諗緊單唔單拖睇埋香港

有冇人知個新場大左定細左，太大搞到太多吉凳好冇癮，寧願細小小

似係大左
我未係九展睇過show，但上網睇左呢個場係圓形，係啲公司用來搞annual dinner搞聚會果個場來

應該全部變曬平地位

本身麥花臣 680係咪好偏，上次去star hall，上面嗰層偏到睇唔到

睇相都幾肯定有幾個680會成場睇住條柱
不過偏極有個限度,始終籃球場黎

個場係斜落去定平地黎架

有無巴絲去過
知唔知後排會唔會好遠

以我所知係平地...
因為果度係用來搞宴會同考試etc...
之前考日文試冇記錯都係呢度考

平地咁咪仲衰過麥花臣

請問係咪我盲左，無寫幾點開賣？

後排好遠 基本上過左半場就好難望到清楚

之前睇m團 都係半場過多少少 已經好難望到

點會諗到用呢個場搞

有啊，照舊10點鐘Cityline

又要搶飛
Cityline入十年都入唔到
有無咩方法易買d嫁

現場會唔會易買啲?

上次cityline唔難搶

無咁多人睇嘅應該唔難搶

要飛絕對唔難
但想要睇前啲

呢樣真

我想搶頭幾行
一條毒撚應該易d既

thx

記得聽朝搶飛啊大家

依家已經BUSY

仲有5分鐘

唔算好busy, F5一兩次都入得番
希望陣間都順利

入唔到

有冇人入到

搶到B行

D行 滿意

廢網！！

上次搶到DD行，今次搶到C行

你地係咪會員?
我非會員撳極都係L,H,K果幾行

應該唔關事掛，佢隨機派位

唔關事 我非會員

D行

J行就J行啦
撳左咁耐最靚呢個...G前面果啲都冇出現過
廢事陣間連J都冇埋

之前有聽聞過做左會員佢派啲位會前啲

咁你之前一早申請咗做會員先嘛

屌又係咁
買完再去撳出個G比我

我一入去禁到E行 比錢個陣死左
最後買左M行 好想喊
但又驚連M都無埋

非會員最前有F..

買左F

見到有c但好偏 最後簡左g中間

有咩慘得過禁到A行之後俾錢error

上次係唔係你禁到AA行

係呀 今朝我單丁禁到一張A行
去到信用卡扣數之後error

巴打咁好手神次次都比你撳到A既
究竟點做到...

係個網狂簡位
但禁到買唔到

咁最後買到乜位呀?

慘
我都試過揀到靚位然後信用卡付款失敗

C行 不是中間位

得A同B有中間兩排

今次好似易買過上次

感覺上係

剩返啲後同側嘅位

都係繼續F5算

D行但側邊位

岩岩先得閒買
見到C D邊位同G中間
揀左G

殘巴你仲前過我

metoo

想問你地上次張飛d錢退左未

未見
我仲要換新卡唔知點搞

信用卡係咪自動會退？

yes
不過應該要一段時間先退到

我見佢寫1月31日前要退到
應該淨係指現金嗰d？

係呀
信用卡就無講幾時

早兩日先開始留意佢地 估唔到下個月就黎香港搞演唱會

好驚過左三十一號佢都未退到又話不受理

19-01-2018 EPS066802 (19JAN18) EPS\PPS REFUND 988.00
EPS退返了

信用卡都退左錢

有冇人一樣仲未退錢

未呀

我都未收到

[img]圖片網址 [/img]

我都未喎

睇下下星期有無平飛
無就算

打左去cityline 佢話係主辦負責退款
要等六至八個星期 佢話要等到三月

搞咁鬼耐

恆生卡尋日退左

25號退左錢

有無人會去記者會

嘩屌 而家先知開show

師兄你都訓左好耐...
上年九月公布到而家成半年

啱啱出冊

仲有6日
今次真係開Show喇

會唔會有平飛?

仲未開架

延左期
仲有五日

我以為開左SHOW 睇下得唔得閒先

平放$680 一張 有冇巴打有興趣

咩位 幾錢 TG:z123789456

有冇銀聯卡退左錢

我信用卡好似退左，但條數退唔岩

應該要退988 佢退我909

仲有3日
有冇應援

有興趣

有一句 hi算唔算

平放1張 $980

兩日
不如大家估下佢地會有咩特別stage
預個show兩粒鐘，唱哂自己啲歌應該仲有啲時間淨...

留名等睇智潤跳女團既舞

有無巴打聽日去記者會啊？
唔知幾點去好，我諗佢地應該無咁多人去圍觀掛

希望多啲人去支持佢地

Copy from 臉紅香港粉絲團fb page

[演唱會應援指引]

兩天後就是萬眾期待的演唱會了，以下會有數項應援指引，希望各位粉絲能仔細閱讀，為姐姐們和本人都留下美好回憶😊

是次應援將會與內地的中文首站合作，共有四項注意事項：

一、演唱《給你宇宙》時，開啟手機電筒；
二、演唱《YOU(=I)》時，做出舞蹈手勢（詳見附文影片）；
三、演唱其他歌時，盡量舉起應援手幅；
四、適時大合唱。

仲以為係尼隻

唔好合唱得唔得，我想聽佢地唱，唔想聽啲歌迷尻叫

變左鬼國D演唱會就大獲 個個唱K MODE

三同四都鳩鳩地...
唱其他歌都要舉手幅即係想人盡量全場都舉？

仲有之前有巴絲話個場係平地，咁樣又舞蹈又舉應援手幅咪會遮住後面囉

舉手幅 唔過頭是常識吧

係呢隻無錯啊

佢FB PAGE貼個隻 係手指個隻黎

過往睇過幾次kpop concert未試過要人舉應援舉全場
手幅一定係set好某個timing舉完，將個message帶到比演唱者就放得低架啦，舉全場有咩意思...
掛住舉都集中唔到注意力去聽歌

個場真係
本身就唔適合演唱會，隔音又廢，搞function就得

好睇佢點疊台 上次M團 疊到平地都睇到

嘩屌
呢張相睇到好絕望
咁多時間比你book過個場你主辦竟然book呢個？
九展仲有Star Hall架嘛

btw, 睇九展schedule，4號既KARD都係呢個平地場搞
咪仲大獲，KARD又唱又跳，呢個場...

其實麥花臣可能仲好
佢得中間係平地，側面同後面都係看台，坐得遠都會睇得好清楚

不過可能主辦覺得咁細個場對嘉賓唔尊重，所以揀個大啲既場掛

咁starhall太大又搞唔到
依家千幾個位都仲有淨
不過原先麥花臣場可能好啲囉

有得咁講架咩
場細有場細既好，更何況都要視乎歌手係當地既人氣來決定場地，冇話細場就=唔尊重

咪係 手幅呢家野應該係成個show最催淚既位（致我的思春期 ）先舉
舉足全程做乜野
更何況主辦可能跟韓國場派官方螢光棒 除非無啦

我同意呀，第一次搞揀個細少少既場，試下人氣，反應好既先再考慮轉個大場

細場坐爆點都好過大場有空位呀

有冇人今日去記者會

點解kard好似無咩人講咁

出道得果幾個月 加上歌風都係偏向鬼佬個邊 香港紅唔起

收平價飛一張
有意tg

我智英

台灣好hit 都唔知佢地港場會點
Btw 臉紅有無人放平飛？

佢d飛先賣到J行咋wo 點解可以起香港唔紅到咁既地步 佢今次係咪機票錢都蝕埋 好可惜香港人竟然唔識佢

咁撚少人睇

仲有咁多位...

上面啲位全部連位來...
到時咪好肉酸
成排吉凳

賣剩咁多飛睇怕應該唔會再黎

唉...做乜無端端要轉大場丫...

係麥花臣細細地咪幾好 咁空真係好樣衰

就咁睇台場 都幾正

聽日見

平台真係好撚戇鳩

大家落力啲應援
一齊撐起個場

今日記者會好多學生妹打醬油
我前面果個連名都唔識
咩咩紅色頭髮嗰個
不過都多謝佢地撐下場面
唉 點解香港人咁唔識貨

心好酸呀

有人好過冇人
點都好，無論有冇下次都好，一齊enjoy佢地既live

【韓流】臉紅的思春期晒腿現身記招 清唱冧港迷

智煐對長腿好似無咩人吹奏
但我覺得好正

有冇巴打上次有去台灣演唱會 d人係咪咁少？
我覺得今次搞一搞佢真係唔會再黎香港

今晚一齊全力應援

有新聞話一個鐘頭內就賣曬飛
仲要等好多粒鐘等入場

收平飛 telegram Hkgbbq

如果今日先買應該用咩途徑？
冇朋友陪我睇
但呢排俾佢地洗左腦想去聽下

唉 香港人真係 又唔識野

我都係無朋友同我去睇

大把飛賣啦

btw 想問下1930係入場時間定開場時間??

現場仲係乜都冇

咁早去

咁岩係果邊收工 去望下

開場時間

今晚就係啦

放下琴日記招啲相先, 執左幾張

預鬆啲啦

其實今次再賣飛少左宣傳 啲人以為12月搞左 12月嗰場我買嗰陣都無哂680 我諗人氣唔算少既

cityline大把飛賣
冇朋友陪睇只係藉口

入場既都係朋友

搵緊fd一齊去呀
係咪九展門口有得買飛？
如果cityline買完點拎飛
多謝巴打

cityline買完落去通利琴行/大會堂拎住個取票編號係部機度撳就得
係就快喇

放$980飛一張
Tg: Oic326

買左飛了 好興奮

聽下新歌熱下身

個學生妹MORE

....

一諗起可以聽到呢首既Live真係好興奮

收低於原價飛

依隻真係好正
同埋好想聽 To My Youth

聽到XSONG LIVE真係死而無憾

X song好正

覺得全部歌入面最好J

X song
我覺得編曲有d似We loved
今晚有得聽哂依幾隻 真係好期待

原來大家都同路
只有我不行的戀愛 + XSong呢條連贏冇得輸

btw, 呢兩首真係好似

We Loved既0:19

同XSong既0:22

push

有平價飛?

場外佈置唔好再垃圾啲

fans club做咗啲乜

有冇圖睇下 不過知道同大陸仔知作搞 已經知冇好野

chandelier

點垃圾法
支那仔唔係應該有番咁上下規模架咩？

頭先6點上咗去睇 乜都冇

你地估下邊個係佢地個場外

圖二係賣週邊果度啊嘛
之前睇又話會放兩個易拉架係門口俾人影相

果然大規模

1肯定唔係啦，有哂Show名
似係2
水靜鵝飛....

現場都冇乜人咁大獲？

入得場？
場內人數如何

之前係咁寫，依家連兩個牌都無

入得場未？

yes

冇派螢光棒

點解等開場嗰時唔係播佢地既歌
係播啲深海bulubulu既聲

已入

上咗太空咁

好辣獲

啲聲聽到好眼訓

手幅幾時舉又冇寫..

好似連一半都坐唔夠

佢地話隨時都舉得嘛

個fansclub叫你其餘歌曲時間都要舉 即係舉足全場 ？

已經舉到攰了

未試過入場個氣氛可以差到咁

又大煙，又催眠海底聲，今晚究竟係乜野主題

以為入左鬼屋

俾人催眠咁

愈黎愈大煙

真係唔知想點

我就覺得似水族館啦

可能一開場唱Galaxy呢

坐到訓著

都多人入場喎

好多人遲到入場 btw好似冇乜韓國人

bing ling bum lum咁

Band上台

人唔少喎都算滿
唔見有尋晚講果啲空位

到底係播緊乜鳩音效

免費飛入場

右邊空位較多

幾鍾意佢地 但睇演唱會 毒撚不了

通常主辦單位會會起開場次賤賣或者派飛
但唔爆都冇咩 幾年前學友起香港開都係空左一半

又係呢個阿嬸翻譯

邊個黎

而家呢pair邊個來

一開頭個鼓聲大聲到cover左智煐把聲
而家好好多

Vanilla Acoustic

點解既

點解有免費飛

認真呢？

有冇巴打今晚po d精華片出黎些牙睇

死而無憾了

真架 朋友抽tvn 答問題抽中

個翻譯翻得好差

今晚真係好正

有冇人知佢地幾時走
今晚飛去韓國
唔知有冇機會同機

想打篇觀後感出來
好正

智英係面前經過 真係正到

好好睇

臉紅的思春期世界級

好正啊

場Show比我想像中做得好
係一開始隊band好大聲，cinderella果度智煐甩左幾秒好似就係叫後面細聲啲（好似係），如果唔係真係聽唔到唱咩
中間好多互動氣氛好好
原本想話佢手幅完全冇作用，好彩最後有片播用得著，雖然係大陸fans club ，但都好彩有佢地整條片出來，如果唔係好失色

如果無咗啲大陸妹唱歌會好好多

開場前張卡攞唔到飛
個工作人員俾左張買唔去既B行我
以為無得睇

中間好似有新歌？
好似Fix Me之後，果首我完全冇聽過

我隔離個大陸妹成日鳩叫

我都想問
係咪OST?

係咪講緊依首？

智英阿

智煐喊左已經算成功啦
氣氛比想像中好
前排唔多聽到有大陸妹唱歌
唯一要彈既係Band sound真係太大

成場fans都叫得好大聲
氣氛真係好好
不過無唱新歌有d可惜

好搗亂
佢話封面歌，我以為係唱想像
點知原來係指cover

個翻譯唔係第一次
之前睇iu同gfriend都係佢翻譯

個翻譯 其實譯左好多年韓團

我果邊又冇乜大陸人叫
不過肯叫下總好過死魚，同埋大家拍手都冇亂拍，我覺得已經好好

咁多年都冇進步

有無巴打mark左個rundown
想整playlist

唔怪得把聲咁熟
iu同gfriend我都有睇

屌佢老母隔離對情侶歌又唔熟
成場聽佢地玩估歌仔咁
明明人地有講唱咩歌
又喺度郁身郁勢
High啲唔緊要
屌你sad歌仲喺度搖搖搖

認得佢把聲
但係佢上次幫IU翻幾好

冇唱chocolate

最尾其實係咪免費入場？我見好多人好遲先開始入

上年11月果次？
梗係啦，IU果次全英文咁濟，洗鬼佢翻咩

完場後有「播」出來

跟埋語氣

好多大陸人同韓國人 同好撚多女

我覺得男多過女好多 估唔到會有咁多女仔鐘意佢地

痴線我覺得男女比例係37
頭先走人上巴士成車都女

左邊C 第一行 附近 勁多都係女 82左右..

真係...而家追男團既係女，追女團既又係女
啲男人死哂去邊

我身邊全撚部女
K行放飛比我位巴打同佢2位朋友 其他全女 連隔離個行都係

智潤真係好正

場內d人數多唔多

目測入座率8成5

又來後遺症喇
揮個靚手

一炮過聽哂XSong，Hard to love，致我的思春期
真係此生無憾
好高質

估唔到encore先唱
我仲以為最後會唱新歌

最後to my youth真係正到仆街 好震撼

用致我的思春完太perfect
搞到唔敢再叫encore

啱啱睇完落左停車場
佢地10:20左右走

上左車都不斷向fans做表情，真係世界級

等台場韓場

聽到佢地話如果唔係 給你宇宙 佢地都唔會有機會係到唱歌
想喊

3首歌我都超鍾意 一直上youtube 想搵 live 既To youth 但都搵唔到 希望有巴打po 上黎啦

啱啱錄左

求巴打慷慨解囊

任影任拍 完全冇人捉

所以最鍾意九展睇演唱會

遲啲up完上yt再post上黎
比啲時間我執

佢地幾時番韓國 佢仲白痴到話想睇幻彩詠香江超過10秒 傻得好可愛

To youth我都有錄，亦係唯一一首有錄
陣間試下upload

好感慨
感謝韓國人賞識佢地比機會佢地逆流

雖則好感概
但係我認為佢有咁既成績唔係淨得給你宇宙一首歌引致
係首先佢味有呢首歌前 前面作d歌都好聽 然後再俾給你宇宙爆紅
之後既歌仲要keep到水準 先可以起韓國突圍而出
講真論外表佢唔及d女團靚（係我心目中最靚 ）但佢係以實力取勝

Agger，靠給你宇宙突圍，大家先認識到佢地
了解到佢地之後發覺每首歌都好好聽
要講既話，佢地唔係女團，係歌手

有啲臭西好on9
見有空位就坐上前
見有680走去980
好唔公平

好多片 UP緊

小弟錄既To Youth
電話比較廢請見諒

多謝巴打
有排loop

等你

佢地擺pose叫人影真係好得意好搞笑

等+1
我要XSong同Hard to love

我附近有個錄足全場既人
好佩服
本身睇con傾向靜靜地聽, 但見encore time個個都拎哂部機出來...
錄低一首比自己當個留念都好

To my youth最後果段吶喊真係好震撼

平時聽cd版都會聽到起雞皮

真係估唔到智英會喊
볼빨간사춘기世界級
to my youth 最尾d字好有意思
比到勇氣我繼續苦悶既生活
無憾了

係咪我

有望可以再係香港見到佢地開演唱會喇
佢地會更加多人欣賞的！！
今日大家應援得唔錯 佢地望落好開心

智英sweet到我糖尿 嫁我pleaseeeee

Hard to love
左邊怪手黑影版頂住先
走廊位前面條友生得高又坐得勁出

姐姐我愛你啊啊啊啊啊啊！！

個場音響唔夠勁
同埋台下氣氛始終..香港人好似係冷淡啲
不過live真係比想像中好好多
致我的思春期好好聽
好彩最後都係有即日買飛黎聽

好驚銷情無台灣咁好
會唔揀起香港再開
btw再黎既話點都會再睇

係 算少人鳩叫

為左幻彩詠香江
一定會再黎既

淨係接機個勢已經好大分別
台灣嗰次接機真係好熱鬧
係我都鍾意台灣loboly多啲

你係咪H行丫

手機影 頂住先

應該唔係啦 岩岩up左

有冇拍埋唱之前個段話 ？

又要再講
美中不足真係個翻譯...
屌佢真係唔識架喎, 其實唔係應該做下功課, 知道哂啲歌名先架咩?
Some佢可以照譯做「一些」
我屌你老味真係世界級

有

得閒的話up埋ok?

就有

又煲返佢地啲歌啦
希望佢地會再來香港啦

但係個翻譯真係好垃圾 又唔做好research
意思好多都譯錯曬

巴打啲圖極高質

美中不足既仲有睇唔到志潤跳舞
明明韓場有螢光棒
明明韓場有志潤solo part
明明韓場有P101男版pick me睇（智煐仲要跳錯左 好撚cute )
不過聽到臉紅live已經心足了 好治癒

See you again

譯到1999
「一些」我真係笑咗出嚟

韓場福利多幾倍是常識
呢啲羨慕唔來

等緊你po youtube 訂閱你

聽到全場都「吓」左出聲

3:19果度應該想喊
之後隻眼都眼泛淚光

智英RRRRRRRR

求翻譯 沙啦hea

好多免費飛 比我都唔再嚟搞

ENDING

好感覺到智煐真係用生命去做音樂
每次live都用真誠去唱 成日唱喊自己
咁既歌手點樣唔入坑

睇concert既機會真係可遇不可求
無論如何都要睇, 唔可以比自己後悔

重要既野要屌3次

香港人真係好撚唔識貨！！
要學港女講一句
They deserve better!!!!

photo time
好得意

第一次聽呢首
好鬼正

睇concert 真係最憎附近有拎免費飛嘅人...
成場成碌木咁坐係度
不如唔好去睇啦

好正

正

香港音響真係
一重bass d聲就矇

另外想問下
中間Vanilla Acoustic唱既第二首歌係咩名
今日第一次認識呢隊野
啲歌都幾好聽, 想接觸下
連上面首OST都係果個VanillaMan作

今次坐右側真係揀錯位
喇叭轟爆耳之後射燈射過嚟閃盲我
同埋冇乜點過嚟除左叫人唱嗰次
不過前排氣氛確係唔錯
有好多人跟唱俾反應
好好好好聽真係
不過個翻譯真係要做下功課 一些
希望下次嚟場外可以整多啲嘢同多啲週邊 之後可以多啲環節互動
Btw 整喊左智英好有成功感

唱勁d支咪會拆個囉屌

一些
相信佢歌都味聽過

冇左智煐個段？

老老實實好唔尊重
佢實有rundown拎到, 開show前對番啲歌名做下research先都得掛
全部都就咁照譯

有金所炫所以睇咗套劇 不過首歌有英文放喺古裝劇OST硬係覺得怪怪地

希望下次會有手燈
黑海感覺差d

工作人員叫 佢一開始都有叫我 如果中間有位可以坐過去

台上望落黎觀感會好d既

J 5X個D全部空位黎 都係右邊D人坐埋去

有冇唱blue

第一首就係

사랑에 빠졌을 때 (When I Fall In Love)

심술 (Grumpy)

나만 안되는 연애 (Hard to Love)

巴打 辛苦你了

X Song

Hi 到five

辛苦哂巴打

點解可以買到咁前

去YouTube search blind date
會搵到臉紅版同
vanilla acoustic 原唱版 feat heize
然後佢地最近有首新歌好好聽 我仲以為佢地會唱

個翻譯好撚垃圾

프리지아 (freesia)

2月9號佢地就係冬奧開幕式表演喇
雖則韓國嗰邊有好多反對聲音
希望佢地可以比多啲信心自己 發揮到水準

Bol4香港單獨演唱會完成~~!
跟香港fans度過咗好似發夢咁嘅時間
依家開始同香港loboly 一齊썸
請多多應援及愛護Bol4
過一個甜蜜的周末吧，各位！

打完發現好似個翻譯呀姐咁一舊舊

썸 탈꺼야 (Some)

좋다고 말해(Tell Me You Love Me)

우주를 줄게 (Galaxy)

聽聞話佢地未夠班之類既說話
老老實實, 人地搵得臉紅去就有原因架啦, 咁大型既活動一定度過諗過架嘛

個翻譯睇得多韓con都會認得佢把聲

有冇人有錄到to my youth最後螢幕啲中文字 好感動想睇多次

終於執好曬

Hard To Love

Tell Me You Love Me

Freesia

Shape of You (Cover)

Galaxy

應緩片+Talk

To My Youth (完整Ending)

辛苦各位巴/絲打成晚冇訓咁幫我地整合琴晚既精彩表演 希望你地琴晚既努力都可以增加更多香港人對臉紅既認識
到下次臉紅再次黎香港開演唱會既時候 希望佢起香港既人氣會係起會展開show 都full場

唱到You（=I） 大家係咪因為要做手勢而冇辦法拍片🤣

係囉點解譯得咁差都可以老是常出現

好gay～多謝細～餓愛你地～

狂loop果首OST

自己調架，啲人見有人調就跟

執左幾張睇住先, 片我都有拍, 遲啲up上YT

巴打點買到最前？

發現貓紙

屌，去唔到，好想去
有冇唱blue？

一出場就係
正到傻

屌！有冇片

個下成個場藍色

其實免費飛都冇問題既 係主辦單位硬食姐 可能下次換過另一間仲好

我都好想睇返 真係好正

可惜係頭幾首band sound太大
啲鼓聲嘈到

智煐IG Story更新

果次睇左週偶就覺得個經理人好正

上面咪放左 有無追po

係喎唔該哂！

想問有無人錄咗chandelier呀
好想重溫多次

智煐個唱腔好襯唱英文歌

的確

好片重溫

有冇手足買咗個SECRET SET啊?係咪冇專係入面?

我坐680 工作人員話中間980有位可以調過去

好似呢啲不嬲唔會有

小弟都獻醜貼一下

你尋晚叫得好大聲喎

琴日你好大聲

HAHAHAHAHA
볼빨간사춘기 최고야

好正
咁快就一日

岩岩開始

幾時CB
飛 !

好彩有巴打既片頂住
loop左成日

專去信和買啦
SECRET SET散場買左，入面有memo紙，notebook，folder，原子筆，歌譜. 款式全部random

各位有無見到自己
唔知正面單反同經理人手機影果啲會唔會放出黎呢

我都成日喺度loop

我狂loop果首OST

你想飛都未必有得你飛
佢地性質唔係「女團」，唔會搞簽售甚至連音放都未必上，佢地係冇得追架
所以搞得Concert真係要去
因為唔知會唔會係最後一次

有搞簽售呀佢地

我緊係知
個次fs 我岩岩飛走左

咪同你傾過計囉

啱啱出首ost果陣我都狂loop

估唔到咁多男仔去

見到起格既自己

係咩
Sorry我收番果句...

目測男女3:7？

呢個Live
1:45以為唱完第一段, 之後個反應

瘋狂loop巴打們d fancam

後遺症

仲記得尋晚影大合照嗰時，坐隔離嗰兩條MK仔驚死影唔到自己咁，企起身影，遮住晒後面啲人，勁無公德心

仲有中途有個女仔行出去近距離影相，個MK仔見人地肯企定定擺POSE影，佢又衝出去，踢到人都唔知，食屎大架

你講個MK仔係咪亂毛個個? 行出去自貼個個?

坐中間偏左，衝出去自拍諗住人地會過去同佢合照嗰個

咁我知邊個了 果時仲唸緊 佢沖出去做乜9 BTW個女仔出去果時 智英對住佢手機做個個動作好正

條友仔離晒譜，成日都阻住後面睇，超無公德心

btw，智瑛真係勁NICE，會擺POSE會同FANS親近，仲會專登俾時間大家影佢地
希望佢地會再黎啦

YOU(=I)

小弟執左幾張圖月興趣可以望下

不如玩地拿拿臨爆post 開新po n個post既題目已經不合時宜

有興趣可以入呢度

呢d相影唔影到都冇所謂喇
個個都企哂起身反而仲影響左個視覺效果

點解我到依家都未收到退款

Ching知唔知邊到仲有得買?
抵唔抵屌？好似有啲坑咁。

我入面係呢啲款，抵唔抵就見仁見智啦，我當支持下同收藏，其實未必會用

依家應該買唔到啦 如果想要你可以FB問下主辦仲有無既

呢啲其實同Season Greeting裡面果啲野一樣，係唔會用得著得個擺字

呢盒同Season greeting係唔捨得用 但其實用到既
我覺得跟份譜比fans練幾好 但最衰唔係鋼琴譜 我唔識結他

果陣官方一開始話得二十盒 要上網訂 仲賣430 同韓場個價差好遠
後尾好似冇人買 降左落320 立即訂一盒set a

一開始講到咁限量？
本身無訂，但睇完con覺得太正就決定支持下買翻set

冇錯 不過果陣都估到點會得咁少

到前日見到門口大把
不過係估唔到除左呢樣之外乜都冇
好想要手帶同件紅色衛衣

我都打咗個突，最易氹到FANS俾錢既衫同飾物竟然一樣都無

主辦真係好廢 佢地本身已經唔多野賣 韓場有碟有手帶有secret set 又有影相booth
果日出面空到

香港睇韓星演唱會黎講除非超紅既團... 有一樣都已經叫做好過無啦
之前睇第二個con又係笑聲製作公司，咩X都無 ，但明明佢地其他海外場好多野買...
今次有呢個set都係因為德碩文化負責賣，笑聲搞con次次都無週邊

至於場地門口... 香港場不嬲都係無官方擺設
多數都係得飯站既擺設，不過今次臉紅連飯站既擺設都無又慘啲...

易拉架應該要整番兩個啦

幾想買bol4衛衣做記念
理論上都出得街,無好明顯話咩組合/concert既字

場面好冷清

之前見12月果場大陸站話會擺係門口，點知延期到一月然後個易拉架應緩就無左影

咁唔係一早整好架咩?
就算延期都唔影響架喎

冷清就在所難免, 始終都係細團
但我只係想有兩個易拉架